[基夫修打蘭] 指定倖存者 Designated Survivor 第一季

舊POST:

Kiefer Sutherland 不再做24小時唔飲水食野去廁所既反恐英雄，直接坐上總統寶座？呢套新劇係佢飾演美國政府住屋及城市發展部長Tom Kirkman。故事開頭美國總統及各政府高官齊集國會，發表國情咨文。但按照慣例，有一名高官會不參與此事，並擔當指定生還者，倘若全體官員遇難時便會馬上就任總統，以維持國家運作。不幸既事情亦就此發生了！國會大爆炸，全體人員無一生還！本來在當日早上，總統仲有意炒佢，但此刻竟然做埋總統！國難在前，幕僚亦不相信佢可以擔任總統之位，另謀對策。到底Tom會點樣令大家信服，帶領國家？同時Maggie Q飾演既FBI探員係爆炸現場調查，發現此爆炸並非一般恐佈襲擊，似乎另有內情，到底真相如何？此劇開首開得唔錯，有追看性！在此推薦此劇，一齊睇一齊討論！

Trailer:

SEED

英文字幕: (唔識搵中字, 歡迎提供!)

呢套劇D TWIST比得上24
但播映時間真係好趕客
早排大選, 加唔知做咩, 3次隔一個星期先有新一集
冬季播到第10集就收尾
又要等出年播埋下半季

睇緊第6 集，就快追哂
幾時update 呀

Biological Father

真係冇心機追

keep住呢2個星期會做到第10集之後出年先播埋剩低
但咁既schedule已經比第一集冇左一半收視
情況真係唔樂觀, 可能去到s2就完...

第8集我都係前日先睇....
依家似係冇時限既24, maggie q = jb, haha

依家佢就真係好撚需要 Jack Bauer 打救

睇完第十集
又要等
仲要等到三月
痴撚線

追到第7集 咁樣等等下真係又會唔記得晒

第九集雖然好9
但第十集真係好好睇
張力唔差過24高峰時期
同第5定第6既24一樣，次次差小小就踢爆到總統陰謀
不過要等到十月

係Netflix睇緊睇到第6集

呢套野會唔會好似hoc咁難明
hoc我係完全睇唔明

好易

我睇開the 100 ,prison break ,24 ,brba呢類劇情直接 唔會好消腦既劇 hoc got 呢類好多人既劇我會睇唔明

根本就係另一種形式嘅24嚟

原來香港Netflix 真係遲一個星期 我仲以為自己time travel 咗一個星期

March 8

屌，都估到又係撞車情節
總統又要戇鳩鳩爆出黎係congresswoman 做佢

放心，依套都好直接

幾時season two?

未完

屌 呢槍要射3個月

我估應該係JACK老婆中槍
屌你老味要等3個月先有得睇下集

同好啊
好中意呢類新題材又簡單少少既political drama
有時追番House of card 真係吃不消

Season1好似廿二集

下集只係winter finale

下點解既
第一季已完？

lm 想睇

屌咩 咁樣吊癮

下集要3月先有？

好好睇講真
但family drama 佢個setting 係

有個bug
副總統繼位好似要參眾兩院同意？點解淨係house approve咗就過到？

咪投左票通過

要等到三月先有第11 集

琴晚無聊搵黎睇，一睇就停唔到，比起hoc簡單直接好多，不過好chur，愈想嗰死好人總統有好報，就愈多問題糟質佢

開始返
咁樣中一鎗都咁快企到起身

睇緊第11集
9緊張到一個點

maggie Q終於有人幫

12先岩
個黑人上司終於再出現

另一個死剩種女人係豬隊友嚟

luke 死左

v.p.俾佢老婆射死左
之後佢老婆又俾唔知邊個射死左
最慘都係黑人上司個仔。。。。

唔係自殺咩
呢兩集幾好睇

好好睇

唔知邊個射死啦

cls今集劇情大暴走
VP同佢老婆突然收皮得咁快
有D咩大義係背後要咁樣做
咁white house入面得番Arron有嫌疑
S1仲有幾多集?

S1 total 22
仲有10集
VP都死左maggie q仲可以點查呢

岩岩注冊Netflix就睇呢套野 好緊要

Maggie Q行事好撚蠢
次次都係咁 係佢面前比人殺

忍唔住要睇生肉

今集都悶悶地
究竟aloe係忠定奸

HK NETFLIX遲US 一個星期SO9SAD

今集冇咩特別

下星期三先有等14

Aaron

damn it！

係咪冇人追返

可能得我同你

here

YO

yo

開始有d悶

因為冇襲擊

開盤：究竟邊個係25仔？

總統夫人
Aaron shore 舊幕僚長
Emily Rhodes 新幕僚長
Seth Wright 發言人

我覺得總統夫人有可疑；aaron shore 太明顯，如果係佢就太老土

總統夫人個阿媽係俄國人

BTW 新一集發現似係極端宗教搞出嚟

Aaron shore頭幾集俾左個file人

我都記得，估唔到拖咗咁耐都唔解釋。開始懷疑佢地係咪中間break 果段時間改劇本

唔係一早拍好哂架啦咩

堅信AARON唔係25仔

真係唔知，佢地播到一半又停咗

其實佢都幾25仔樣，不過一路太明顯係佢，所以應該唔係佢

有冇人覺得Emily好靚

BTW, 新追, 一口氣睇左16集

EMILY

我個陣一追追10集

已為人妻
不過

有巴打問點解愈來愈少人討論。我諗其中一個原因係netflix遲播一星期，搞到部分人唔敢入黎怕劇透。

講返劇情，我覺得幕後黑手同總統夫人有關係。
因為前幾集有一part總統夫人好奇怪咁講自己係俄羅斯人，而佢阿媽好似唔太鐘意男主角。

我係外國netflix 直頭冇添

Btw 總統夫人

18集

Maggie Q被捉
同埋full picture好似出緊來

最尾果個25 仔究竟乜水，得好少印象

睇返imdb, 係咪比總統抄咗果個軍官

我以為係個間公司既老板

呢套野愈黎愈似愛回家
陰謀又無24咁緊湊，政治場面又好鬼兒戲
唔似基夫真係想棄劇

Agent Wells 畀人捉果度有d 老土，副總統死又少咗野睇

不過我係鐘意佢政治陰謀劇得嚟簡單易明

真係易明好多

唔會啦
軍官把聲譚炳文咁嫁

今集中間咪出左囉 Homeland 既人 比隻usb maggie Q
幕後Boss出晒黎

成個pocture 出哂嚟
俾maggie q隻usb係咩嚟

唉 Jason

睇到第十一集留名

Mr President can I wave?

大結局咗啦！

冇人理

唔係22集？

自膠

其實我未睇

好似無咩人睇
btw照推

啱啱果隻個結局 我「吓」左

跟著Netflix schedule仲未到大結局
我都係出返去先

睇vmus 啦

中規中矩既結局